---
author: krm
created: 2018-09-09
---
![se]
# Några frågor kring webben

Vi använder webben varje dag. Så vad är det?
 
  * Vad har du använt webben till?
  * Har du haft problem med webben?
  * Hur mycket tid ägnar du åt webben varje dag?
  * Har du funbderat på skillnaden på Internet och Webben?







